貼文宣叫口號犯禁 教局國安指引叫學校篤學生灰：若嚴重請即報警

教育局周四同時公佈有關國家安全的「學校具體措施」指引，要求學校今年8月底前向局方提交「檢視現行情況報告」及下學年工作計劃，並要每年遞交工作報告。文件要求學校，若有學生在校內佩戴具政治訊息飾物，或叫口號 、拉人鏈、貼文宣等，要視乎情況提醒學生或違反《港區國安法》等，遇到嚴重或緊急情況「請即報警」。

Push

香港文革

返校情節返返黎